[ 荃灣]黑警封哂所有可以走到嘅路 唔俾手足走

荃灣公園走入海濱花園，
通往青衣嘅青衣北橋有狗，叫人落返橋 。
海濱花園隔離嘅華人永遠墳場，可以通往葵芳，都似乎封咗

死黑警根本係圍死 d 人冇得走😠😠😠😠

入唔入到麗城？

入麗城
有234x經深水埗旺角去尖沙咀
同埋48x經城隧轉車站去沙田